懷疑個仔讀書讀到有心理病

我個仔係咪有心理問題？我今年38歲，五年前離婚，仔仔就跟我，今年都14歲喇。

成日都聽佢講話學校老師好惡，又成日罰佢，留堂堂到7點。加上可能因為平時工作繁忙疏忽左佢。

始終都係單親家庭，得我一個真係好難全心咁湊個仔，造成左仔仔內向既性格。

我以為佢慢慢大個之後，長大就會好啲。

但係我最近發現佢有個怪癖，總係鍾意偷我啲裙同絲襪黎著，我有次早收工，佢唔個我會早留屋企，我一打開門，見到佢著住我啲絲襪同短裙係廳跳K-POP。佢一見到我即刻衝番入房，係咁同我講對唔住。

但直到依家依刻，我都有時發現啲胸圍同埋哩屎底牌唔見左。

呢個情況令我感到好鬼焦慮，但是我又唔敢三口六面同佢一齊坐底講，怕傷左佢自尊。

唉！講到底都怪我依個老豆做得不夠稱職。。。。 唉

5個月前25歲，而家38歲

好心你大方少少
兩父子一齊happy share啦

6/10分